有冇人知pepper lunch隻蒜味醬油邊度有得買？

定係自己調
拌飯都好似幾正

定係商業秘密？
公開左冇人再食pepper lunch